====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces préventions ne sont pas toutes éteintes , mais je crois aujourd ' hui que cette thématique du développement durable offre une occasion de redonner à la question urbaine une ampleur et une démarche qui la repositionnent dans sa globalité , au cœur des enjeux sociaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

